幫肥佬黎搞眾籌?

有冇人幫肥佬黎搞眾籌?
想捐支持肥佬黎 支持香港良心

佢未窮到要人眾籌掛

支持手足呀